{
    "translations": {
        "🌐 Translate": "🌐 翻译",
        "Home": "首页",
        "Region": "地区",
        "Transports": "交通",
        "Food": "美食",
        "Other": "其他",
        "search": "搜索",
        
        "Hokkaido": "北海道",
        "Tohoku": "东北",
        "Kanto": "关东",
        "Chubu": "中部",
        "Kansai": "关西",
        "Chugoku": "中国",
        "Shikoku": "四国",
        "Kyusyu & Okinawa": "九州・冲绳",

        "When visiting a friend's house": "拜访朋友家时",
        "When in a store": "在商店时",
        "When walking on the street": "在街上行走时",
        "When in public facilities": "在公共场所时",
        "Login": "登录",
      
        "Japan is a country known for its strong sense of etiquette, but what many people may not realize is that these social rules aren't always the same everywhere. Each region—from Hokkaido in the north to Okinawa in the south—has its own unique customs, communication styles, and even unspoken expectations. Understanding these differences not only helps us avoid misunderstandings, but also deepens our appreciation for Japan's rich and diverse culture. Let's take a closer look at these regional variations in manners and rules.":
          "日本以其浓厚的礼仪文化闻名，但许多人可能没有意识到，这些社会规则并非在每个地方都一样。从北部的北海道到南部的冲绳，每个地区都有其独特的习俗、交流方式，甚至是一些不成文的期待。了解这些差异不仅有助于避免误解，也能让我们更深入地欣赏日本丰富多元的文化。让我们一起详细了解各地的礼仪与规则差异吧。",
      
        "Kyusyu & Okinawa Region": "九州・冲绳地区",
        "Okinawa,Fukuoka,Oita,etc": "冲绳、福冈、大分等",
        "Shikoku Region": "四国地区",
        "Tokushima,Kochi,Kagawa,etc": "德岛、高知、香川等",
        "Chugoku Region": "中国地区",
        "Tottori,Okayama,Hiroshima,etc": "鸟取、冈山、广岛等",
        "Kansai Region": "关西地区",
        "Osaka,Kyoto,Nara,etc": "大阪、京都、奈良等",
        "Chubu Region": "中部地区",
        "Toyama,Fukui,Gifu,etc": "富山、福井、岐阜等",
        "Kanto Region": "关东地区",
        "Tokyo,Chiba,Saitama,etc": "东京、千叶、埼玉等",
        "Tohoku Region": "东北地区",
        "Iwate,Akita,Fukushima,etc": "岩手、秋田、福岛等",
        "Hokkaido Region": "北海道地区",
      
        "Contact Us": "联系我们",
        "Email": "电子邮件",
        "Address": "地址",
        "Phone": "电话"
    }      
}